【呼之欲出】龜頭Bob自爆畀陳姓歌手藐爆

撐程瑤學校分享會 自揭入行辛酸 林盛斌曾被陳姓歌手無禮對待

由慈善團體「仁美清叙」主席程瑤發起，與大舞臺及宏星慈善基金合作的「舞動香港正能量」連月來聯同圈中多位藝人走訪香港多間中學，為學生注入正能量，幫助他們減壓，讓他們擁有健康的校園生活。林盛斌(Bob)抽空支持這個活動，日前到訪荃灣一間中學，向校內學生分享他初入行時遇到的挫折，藉此鼓勵同學們面對逆境和困難時不要放棄，以「勇氣」去克服這些難關。

當Bob現身台上時，不少現場學生歡呼起哄，連學校的老師亦表現興奮，Bob即時出口術氹現場女老師開心，他表示︰「學校的女老師好靚呀，不過阿sir就……」全場笑聲不斷。輕鬆過後，Bob開始與學生分享他初入行做電台時的經歷，談到自己於電台未做DJ，只是一名sale時，曾經被看不起兼被稱為「阿豬阿狗」，Bob坦言當時雖然心情低落，但未有因此放棄。

其後Bob再分享多一個經歷，他說︰「以前做電台要找一些歌手錄節日的祝賀說話，有一位歌手，我一定記得，我拿著寫上對白的紙和錄音筆找他錄，他看完這些對白後，竟然把紙掉在地上，然後調頭離開。」Bob表示這一幕一定會記住，雖然當時不開心，但沒有氣餒，振作起來繼續工作。對於這位歌手是誰，Bob只說︰「他好靚仔，亦愛hip hop打扮。」現場學生議論紛紛，Bob再說︰「總知他曾說過退出娛樂圈啦，不過又出番來，不要講他是姓陳的。」其後Bob為此事作結，直言︰「這是一個不愉快的經歷，但不要被打擊，我們每個人都有勇氣的，就用勇氣去克服困難吧，大家也要加油。」

事後Bob坦言不擔心在台上這樣分享經歷會引起網上熱烈討論，他說︰「分享這個經歷目的是為了讓學生知道，遇到甚麼挫折都可以面對，想法要正面，不要因為一時的挫折而放棄。」雖然Bob女兒年紀小尙未遇到大壓力和挫折，但他亦有教導女兒要遠離是非，他說︰「大女兒跟我說朋友A會在她面對講朋友B壞話，而朋友B亦會這樣做，所以我叫她跟這些朋友說不要在背後說別人的不是。」

另外，程瑤非常感謝Bob來學校分享，她說︰「他主動打給我要求做學校分享嘉賓，真的很感謝他支持這個活動，今天我也被他的正能量感染。」

淫

冠

Edison駛俾面你呢個小丑?

家燕姐都係咁藐 人地唔係針你龜頭bob😂

佢同開名有咩分別

陳 ： 我撚識睇中文呀

陳：當年我影相你都唔知有人識未

龜頭佬而家有少少錢 係到也文也武咁做乜鳩
好撚煩

咁陳冠希份人衰格係事實woo

分享番入行果陣比人無禮對待，有幾也文也武？

分享黎做乜
咪又係想暗地裏話人知陳生好撚串
小器到

希哥唔識睇中文先撕爛佢姐 可能以為bob玩鳩佢

陳冠希咁撚賤呢度仲有咁多連登GAY毛想同佢含,真係嘔心

好彩當年有佢D閃卡，令我有一個難忘的農曆新年

但他亦有教導女兒要遠離是非，他說︰「大女兒跟我說朋友A會在她面對講朋友B壞話，而朋友B亦會這樣做，所以我叫她跟這些朋友說不要在背後說別人的不是。」

eason?

咁撚串都仲有人幫

同開全名有咩分別 咁撚小氣

佢識睇中文稿

大庭廣眾

估唔到陳奕迅係d咁嘅人

講到咁同開名有咩分別

死開啦…tvb冇人你先有job炸
唔係以為自己受歡迎呀麻?

名又唔敢開係度單單打打
收皮啦肥閪

佢都唔識睇中文

我都唔鐘意阿bob, 但我覺得就呢單野而言無咩問題

咁都算暗地裡咩

都唔到的士陳份人咁仆街，依家紅到去支那唔識人

佢自己咪又係咁臭寸

佢教自己個女唔好講人壞話
但佢自己就講人壞話
你係大方既就唔會記埋d濕鳩野啦下話
咁都叫無問題 ching你幾歲？

Edc好撚型

佢咪又係淫賤口臭串咀龜頭一件
收嗲啦

希哥格臭唔係頭一日知
你條二打六:尻屎亦唔係傳聞啦肥閪

陳冠希唔寸先叫新聞 第一日知佢寸咩
如果佢份人謙虛啲踏實啲 一早係亞洲上咗神檯勁過g dragon

無爆粗已比面你啦
比人藐爆就好大事件咩

佢依家係公開地講 冇在背後呀

光明磊落屌edc

陳冠希痾篤屎連登仔都爭住奶
奶完仲要話好好味

死肥佬，飲番兩杯屌柒返佢囉

屌你老味, 其實龜頭BOB冇人鍾意係一件事
但係阿陳姓歌手人格有問題都係事實喎
點解一定要因為龜頭BOB講無視後者呢?
要屌就屌兩邊啦

陳生似係聽完會笑鳩班毒撚on9冇腦 好熟咩

Bob 本身都係一條19s

工作上接觸過小丑龜頭卜
咪又係串撚到仆街 對助手同事狗都不如
係人面前就扮鳩哂友善親民

有部份連登仔係咁
成日話港女鍾意洋腸/abc 睇樣唔睇內涵
但其實最崇洋又睇樣係佢哋

想奶

陳小春？

典型香港老屎忽心態
後生比人踩開 就想一朝得志踩翻其他人

勁靚仔

好明顯edc憎啲人唔做功課 一係當肥撚玩鳩佢啦

上次睇佢屌個女主持扮hiphop就知

陳司翰

根本Bob自己個格都係衰撚到爆，以前做記者遇過佢一次

靚仔撚樣 vs 肥仔撚樣 , 根本一樣咁鳩

啊BOB型過EDC好多喎

我係陳冠希我都係會咁做 呢條雞蟲龜頭bob見到佢後面都想打獲佢 陳冠希冇打柒佢咪算好人

畀啲掌聲先啦

陳冠希究竟有幾賤？ 不如講黎聽下

共狗仲唔夠賤？

抵撚死啦龜頭

佢做左共狗咩 我真係唔知 咁佢真係賤

冇錯

含完希哥=間接同bobo拍g阿g打過茄輪

連個嘉賓唔識睇中文都唔撚知
仲好意思講出黎 專唔專業呀

哂氣啦
連登仔鐘意食佢啲屎
奶共又如何

Bob即時出口術氹現場女老師開心，他表示︰「學校的女老師好靚呀，不過阿sir就……」

你咁樣就好撚有禮貌?

係 共狗 大中華膠 撬人老婆
cammi應該衰咗十一但冇人告冇證據
成日無端白事寸人又小器
e.g.同nba樂恩怨已經係追呀嬌年代 但今時今日無啦啦係ig寸人牌子廢

害到黑鮑咁慘算唔算賤

真係好撚小氣

成日起幕前笑騎騎
估唔到陳奐仁係咁

得呢單嘢值得推崇

猛踢計程車門事件 編輯
2007年3月，陳冠希駕車返回半山區馬己仙峽道寓所途中，因駕駛問題與計程車司機發生口角，後來計程車司機返回車上後，陳冠希依然憤怒，陳用腳踢了計程車車身兩次，的士車身受損。他後來向司機賠償，獲控方不提出起訴，以1000港元簽保守行為12個月。

剩係wiki
啲狗閪野都多到too long didn't read

我覺得連登啲人好奇怪 bob/好多藝人都捱左好多年 兒家叫做有啲成績 有穩定收入
佢都係分享佢當日比人打擊故事 叫人唔好氣餒姐 樓上好多人曲解左佢
其實每個人都會記住自己比人睇死經歷 尤其娛樂圈你唔紅 咩崗位既工作人員都可以比說話你聽 心理質素差啲都難係呢個圈撈

估唔到陳小春份人係咁
仲以為佢係毒撚性格

佢話del曬相 係維修條友recover翻
同埋佢交電腦比老闆個陣話只可以比老闆整 因為有重要嘅相係入面
但最後係下屬放相出去

呢單野真係連登對人不對事既極致

就算依家都係 幾廿歲人女都生埋 仲成日反影記者/望佢嘅市民
一方面話自己唔係圈中人 退出咗
但又接拍金雞 又成日用自己身份上微博屌人 依家仲有出大陸歌

係 我覺得做人唔洗咁姐
都幾廿歲人 做人處事過份

可能上面寫：
新年流流記得睇閃卡呢

當年未爆閃咭

其實陳冠希賤咩 有份受害都係賤？

爬post啦 閃咭單嘢就真係唔關佢事嘅
佢同獸成侄女拍拖已經被迫del相
係個老闆recover

十幾歲個陣爭女 而九年前連閃咭都爆埋
今時今日仲主動寸鳩人 份人到底有幾on9
佢clot同vapormax 合作咪又係炒唔起比人話柒
又唔見cdg係咁 仲敢話自己mass success

叫人唔好氣餒無必要俾曬hints人地估，呢d咪黑心囉

咁都叫小器？
係咪跪埋係到先叫大諒

我都唔鋸龜頭bob亦同佢傾過計
但以事論事 陳冠希呢下係賤

賤level super
唔明屌bob話edc冇問題咩心態

X2

陳冠希新歌[爽]

YouTube 冇咗條mv 出埋呢啲垃圾
呢刻龜頭bob仲叫佢係歌手 話佢hip hop咪算好

佢d hints多到咁，一係就直接講係陳冠希，大大方方屌佢

一係就話唔開心經歷，唔想公開係邊個

依家咁樣暗啞底又唔敢爆名，好撚肉鳩酸呀大佬

希哥屌打龜頭bob啦

人生都係龜兔賽跑姐 你行快過人 難保有一日人地用毅力追上你
陳冠希你霉個時/豔照個時 余文樂都冇笑鵪你/抵毀你 都係默默耕耘 做自己野
陳生你以前係好靚仔 但今日我就算覺得余文樂好mk 個格比你好十倍
心態決定一個人命運

呢樣真 佢仆街仆到最霉個陣 nba樂一句都冇公開笑過佢
同埋佢句mass success 明顯係講緊edc中港台娛樂圈都憎佢
中國憎佢撬老婆 台灣憎佢攻擊林志玲
佢就威唔切講自己clot有幾成功

直接開名屌我又覺得無乜嘢
但咁樣咩姓陳乜乜柒柒頭
就顯到自己好撚小家

可能怕比人告誹謗 始終冇證據
唔似陳生咁鍾意影相留念

同埋佢依家已經係咁嘅樣

陳冠希連林志玲都狙擊 好似神神地個人

話佢掉張紙落地下都誹謗?

佢覺得自己品牌成功 一直活係自己世界姐

下下咀不饒人 第時自食其果

Fisher柒還柒 但係睇得出佢都識做人
希哥呢啲格十幾歲閪到三十幾 鬼唔望佢比人打多幾鑊

有咩咁出奇 東方日報夠告google啦
人哋用銀彈戰術慢慢上庭燒錢
燒到你冇錢同佢鬥氣 咪死死氣迫你庭外和解say sorry

垃圾果然支持番垃圾

得閒搵人黎串下
成班小學雞咪出黎跪拜下希哥囉
免費宣傳

要威幫條大陸妹出頭 點知工作人員食晒成件事 兩公婆行埋一齊一擔擔 佢女朋友做到外國天橋模特兒覺得自己有能力為自己出頭 點知兩條友得罪晒人

666真係識做人過edc
edc生埋女都唔收下火 成日撩皮 好幼稚
不過龜頭都唔差 上次睇林敏聰打鳩佢 笑到流眼水

冇錢窮j買u記都唔買clot
有錢我直接買真潮牌 甚至係名牌仲好
仲有佢首新歌 佢寸女記者 佢又好hip hop咩

真係抵撚死

咁以陳冠希黎講 要小器真係做得出 我又覺得bob唔會想同佢玩 最後息事寧人個隻囉

一擔擔 super
好想睇edc又上微博ig發癲

佢可以好hiphop咁做愛 我地呢啲凡人唔會識咩叫hiphop

係架 所以龜頭bob唔響朵係好事
再鬧大啲又撚狗咁撚到edc上網發癲

成班mk仔迷mk神迷到

唔想玩就唔好俾hints啦，依家係邊個想玩野？

屌 咁樣根本已經響左朵啦

四大mk天王
煮飯鋒 nba樂 大文豪 躁底edc

兩件都係垃圾
但係人地硬做
你條撚頭Bob單單打打咁成個閪佬咁

咪玩啦 龜頭佬一樣中意撩人皮
最後就扮曬野 say sorry 嗰d人黎

煲大佢就好睇 兩件垃圾互屌

歡迎爆料！

我地都係想食花生姐

陳係人都知佢係賤人啦
龜頭咪又係閪人,講到咁白又唔敢開名

連登仔最憎既bob vs 連登仔最愛既edc 次次on9希d負面新聞post都會變左希哥神壇成班友爭住拜

上面有班edc死忠 將逐個edc壞話嘅留言負評
edc真係識佢哋老鼠

如果edc 唔串 正正經經 佢真係上晒神枱

如果689 唔奶共 正正經經 佢真係上曬神檯

分享下姐

陳生條廢柴人品係事實 唔講得呀而家？

人紅起上黎真係擋都擋唔住
我諗佢以前都估唔到自己可以撈到咁
呢加係到也文也武當正自己係成功例子你都吹佢唔漲

我有話唔講得？
我係話個肥佬小器記仇講人壞話
但教個女唔好講人壞話
自己做唔好 教乜撚野女呀
定你以爲我屌肥佬就=支持edc？

依家咪就係笑緊撚頭Bob小人之心囉
一係大聲屌，一係就收返埋啦，你會唔會見d大人物係咁樣講野，俾曬hints人地估又唔敢自己屌

睇下隔離post杜汶澤點屌人先啦

龜頭bob有咩正能量呀 請佢上去嗰個都忽嘅

寧得罪小人 莫得罪龜頭

正撚樣

edc人格一早破產，依家撚頭Bob咁樣爆一爆，連佢自己都現埋形

有冇諗過 好勵志 比心機工作 成功左 你就由一個薯仔 變到可以也文也武

因為佢地好想成為edc
一出世就有錢 付出少少多機會 又靚仔 又食到靚女
俗語有云 少年得志大不幸

唔係話EDC係好人
不過你BOB賤格乞人憎就緊

陳偉霆喎講緊

最慘係班mk死忠冇edc嘅條件同經歷
但有edc嘅on9同臭寸

edc睇唔起都正常啦

呢件事明顯陳姓藝人錯晒，講咩比面唔比西部嗰啲，應該係智障。

講出嚟就代表小器？以前佢講咗都唔會有人理，宜家算有小小名氣都唔講得？吐一口汚氣都唔得？咁班荷里活女星咁遲先出嚟講被侵犯算唔算小器？或者比人咁侮辱其實好小事，所以我們哋遇到d咁嘅人/客都唔應該呻？呻就小器？

利申：對bob無好感

真心
啊BOB靚仔好多
身高皮膚吊打EDC

不要問只要信

都廢事再重覆答

以前個鼻又高又直 兒家似生歪左咁

依家個樣成個道友咁

舊年楊怡結婚佢做mc
台都未落就西面

每逢婚宴醉酒鬧事

好似好唔想開名咁但又特登講晒啲特徵出嚟, 小器到呢,
你又唔講下張紙上面寫咗咩對白? 如果係對人好侮辱係咪你抵俾人藐先?
真係唔明點解呢條撚樣都上到位

陳曉東咁撚仆街既

屌你老味咩龜頭Bob 以前新城做香蕉俱樂部未又係日撚日係到串D聽眾
五十步笑百歩

個樣似大陸果個趙本山

最寸嗰個叫Ben 佢算係咁 有時會壓住Ben收口

Bob昨在電台開工時補充說：「其實上年按摩姨姨唔舒服，太太又粗身大勢，想揼骨冇理由叫老婆揼，所以至去呢啲場，但唔知有其他服務，亦都冇做周刊所講嘅嘢，以後唔會再去，感恩我有個世上最好嘅女人，我相信對我嘅工作會有少少影響，以後會小心啲唔會令錫我嘅人擔心。」

掩耳盜鈴

edc已經變左連登之子

有咩問題

條肥尻真係好令人討厭

關咩事,兩個都閪
不過一個靚仔之餘仲有甜相做福人群
另一個肥頭豬耳,叫雞扮正骨

希哥好俾面你
無出聲

人地教精你
你又唔識野

如果唔係希哥當年激勵你

你估你宜家會係咩樣？

一物治一物

人善俾人欺
我地都係龜頭Bob 同希哥既奴隸

而家啲中學生仲識唔識阿陳生?

bob vs 689 會點

想睇bob 對 坤哥

估唔到陳業坤係咁既人

垃圾陳冠希都上到神檯
同垃圾bob上到位一樣

兩條垃圾都一鳩樣
以為自己好撚紅
淫照希更甚
係得香港紅得起呢班垃圾
因為在座各位都係垃圾

陳當年係真靚仔嘅
bob就因為主持界冇新人姐 你睇農夫都要拎去做主持就知

自把嘴巴 轉數快到連自己都抽埋 好波

點解一定要識佢
以為自己邊個

從來冇覺得佢靚仔過

Edc is watching you..................................r daughter

依家佢沉曬個大陸婆船

公道D好喎...

咁係丫嘛
我細個果陣
twins同冠希果堆蛋公司偶像仲未沒落
好似從來冇覺得佢靚仔過

其實佢唔知自己把口一樣咁臭

唔係幫呀bob 但佢有話係中文咩

點解edc又可以忍到達哥做左一個咁柒嘅訪問而又忍唔到阿bob
想知d紙寫左乜

佢話節日講句嘢
我估係 大家好我係Edison 祝大家同新城電台聖誕節快樂
通常都係呢啲

佢果種道友樣我真係唔識欣賞
最記得細個果時佢有首卡通片主題曲，個MV影住佢歪曬嘴un下un下又7下7下咁，迷幻粉友派對咁，勁反感 到淫照果時先知原來咁多人覺得佢好靚仔

迷幻粉友派對

新年賀詞黎黎去去都係果d啦，可以有d咩得罪倒佢，明顯佢份人有問題

同達仔做訪問都好串
大量英文

其實佢有講張紙係寫中文咩

真係好on j，就算中定英定日文泰文都好，都唔洗撕爛走人咁掛

狗咬狗

好樣衰

龜頭扑個煩膠程度同黃組男差唔多

Just be yourself trust yourself and love yourself

龜頭bob對社會有咩貢獻?

陳生就唔同呢

有冇link 達仔讀書咁勁唔駛怕佢

mixed ABC 講英文都叫串

寸就唔寸 但瘋狂賣廣告做乜鳩
達哥聽到呆咗

陳山聰又真係仆街左啲既，溝到賭王千金就扮大袋

我覺得達哥好祛 當時仲怕鏡頭

因為香港係娛樂圈，大陸叫演藝圈，明未?

Edc幾時有出番黎

達哥依家都係差唔多
一條片睇出左邊好男人 男人至愛 右邊壞男人 女人至愛

金雞香港電影嘅 但我明你意思 中國人翻演藝圈好正常

陳冠希格衰就公認，但發覺連登仔成日盲撐佢 龜頭bob以前係sales都未變小丑完全無人識，陳冠希咁對佢好明顯係幕後對工作人員態度差啦，唔識中文咪同人講唔識囉，有必要掉張紙落地嗎？條友衰格成咁都有人幫佢諗藉口，條J又短又細都有人封佢做偶像 唔使話我酸佢，我無撚的，除咗佢一出就道唱極愛自己覺得佢好靚仔，之後見佢副嘴臉同縮頭縮膊就好唔鍾意佢

龜頭bob衰格=死仆街、睇人唔起
短jer希衰格=好有性格、好型、串得好

明明兩都都仆街，成班人幫短希諗埋藉口懶體諒咁做乜9

問題紙上面寫左咩先

幫電台搵歌手錄祝賀說話可以寫得啲咩呀？播得出街嘅咪又係啲大路行貨野囉，唔通寫屌你老母咩？

童年陰影

我唔覺得dj會刻意得罪嘉賓 做野都係正正經經
由其陳生一出道說紅啦

龜頭Bob呢件垃圾靠賤價接Job做MC上位
做爛個市

唱兒歌都藐嘴藐舌

所以呢單野擺明係細j陳錯啦

的士陳有退出過?

唔係佢邊有得睇柏g , 黑鮑
希哥

Bob自己個格都唔好

但係我唔覺得陳生有錯喎

點撚知寫左咩吖，咁如果寫段野有串佢成份咁發唔發得火先? golden咪有次訪問又係咁，陳生見到張紙嬲撚到扔野走人明顯張紙有野啦，唔撚通應承左幫你係為左侮辱你先黎咩，就算上面達仔段片佢都唔會玩鳩達仔走撚左啦

兩登不嬲都唔鍾意龜頭bob架啦
有乜好嘈

節日祝賀說話可以點串？即係叫佢錄段新年祝賀說話可以拉到去串佢j短？仲要當年佢好紅未有淫照事件，個個都當佢男神咁拜！

唔知點解忽然諗起達哥訪問希哥條片

佢真係好樣衰
旺角喜愛夜蒲樣

估唔到陳奕迅係d咁既人

如果樣衰啲擺呢個post 會成個智障咁

其實佢縮頭縮膊都好似智障，成個肥貓咁！

我細個真係就黎以為佢智障 個口幾時都歪住咁打開，頭永遠係側面超住個鏡頭既角度，好似控制唔到面部頸頭肌肉咁，又縮下縮下好lost咁，係爭埋d口水未sir出黎

達仔: It's just loading

講真
如果係冠A藐佢我完全唔覺有咩問題
呢個叫型

呢世都唔想再聽到見到有人話陳冠希型

佢真係 好樣衰

覺得佢型個班係咪腦勺未生埋 好似以前啲小學雞覺得黑社會有義氣一樣

陳冠希個樣根本只不過係 旺角街邊泊車仔 MK樣

龜頭bob 同edc我支持龜頭

超淫仆街

公道講 佢係靚仔嘅

十年前呀嘛

我呀爺後生個陣係賽跑冠軍呀

陳志雲？

上面條片直頭好似一個普通19 mk仔落街買送行行下被人捉左上台唱超人佳亞咁

佢呢個普通衫Look 加埋十幾年前既畫質
更加反映出佢根本只不過係一個 旺角喜愛夜蒲通宵唱K 既MK

陳冠希=奶共=老mk
唔明點解咁多人吹奏呢條垃圾

係囉

條友老喇 1980 今年成37歲

個樣根本係 旺角喜愛夜蒲唱通宵K泊車阿叔

係 上到台 on居居咁

肥佬bob 未紅時都晒出名串過馬L

唔知點解睇睇下覺得陳冠希同麥浚龍個樣其實差唔多

咪話左陳冠希根本就好樣衰

唔明點解連登咁多人話佢靚仔

屌旺角街邊泊車阿叔

睇真啲王祖藍都靚仔過佢